其實咁多警察過份使用武力

可以點樣制衡制裁佢地？
之前鄭松泰提議個警察紀律名單連泛民都一齊否決
假設黎緊選舉建制大敗 可以點？

功能組別

黎緊選舉建制大敗

廢老 + 配票 + 功能組別，點大敗都一定有一定議席